今日文宣18區開花 暫停裝修工程

我地做大量文宣 旗手 請願 聽證會終於 換來世界強權支持 唔通真係關鍵日子小心行事都唔得？
認同和理非全面進場 勇武休息恢復下. 待人權法案落實 我地再部署.一切得來不易 係幾千人犧牲換來.
支持暫停任何裝修 等文宣跟上進度 連儂牆再次18區.

好明顯政府不顧代價刺激示威者武力升級去合理化黑警鎮壓.
因為佢知人權法案對佢地來講代價更加大.港共已經係賭一鋪既心態. 記住我地當初 和理非 勇武 互相輪替先到今日呢步. 呢幾日交比和理非 18區更新連儂牆向更多人解釋裝修背後意義 商場國歌再集氣. 今次持久戰全賴文武雙全 請記住抗爭初心不要失衡.

陶傑都出聲提醒大家小心沈迷裝修.相信係理性角度佢既建議係十分值得參考. 國會大佬既Twitter都不容忽視人地既提醒.

追左一晚post 暫停裝修既立場都佔好大部分. d破壞最多咪比錢修復到 政府驚西咩 但香港人權民主法案佢比錢都收買唔到. 我地做文宣d黨舖又唔會搬走 我地隨時返來搵佢 .推下文宣行動post. 三毛風向post要謹惕. 垃圾紅媒01屌你老母啦.

聽日一撚定要夜晚18區開花

推呢個 3點太早

黨鐵一定要裝修

推

why？

sure 但等佢維修好先有野比你裝修啊

明明裝修就係春袋，但就不停叫人唔好裝修

死城再現 星期二先係平日
如果再嚟死城嘅話個市一定係咁跌
If we burn u burn with us

唔裝修不如返屋企啦on9

先18區獻花 提醒全世界人有好多烈士為呢場運動犧牲咗

尋日已經有站開返

點樣春袋法？ 人地大把錢 你拉一個暴動上庭費都夠佢重新裝修開舖.
利申 室內設計師

唔想攪到太多返工返學既人
假期就OK既

鬼AC 又一隻

對家出力吹風要裝修 代表更加有伏

得一個閘機 動員咁多人 夠唔夠分啊

過完假期 聽日復工復市 你同我講今日停裝修

除非你拆條路軌啦 爛鬼閘機一日修好啦

[10.8 行動共識公投］太子站追思會+18區遍地開花式文宣 好唔好

屌裝修完咪做文宣 有咩好爭

快閃裝修完會留係度等佢拉？有睇新聞都知裝修咁耐被拉嘅少之有少，反而打陣地留守就傷亡慘重，明眼人都知裝修成本低 效益高，最緊要阻嚇到班仆街

星期二快閃效果更好！重中之重係美國法案。

原來依家d鬼咁易分辨，可能政府真係急了！

係. 死左人柒婆都wfc個樣 爛幾塊玻璃你真係以為佢care？做戲比藍絲睇咋 佢不知道幾想你裝修 幫黑警分散下注意力. 點睇都係黑警 警暴個罪重d啦.

真係唔好沉迷裝修(尤其係無目標純破壞嗰啲
民意同國際支持仍然係必須